<國屍> 陳雲：《願榮光歸香港》之後，香港人變成全世界憎恨的愚民

陳雲：《願榮光歸香港》之後，香港人愚昧自大，認為自己防疫有功，高舉香港微生物學家的個人崇拜，譴責西人不衛生。
這首歌是褻瀆上天的，觸犯神明的，招來厄運的，令香港人當自己是神。當時很多耶穌教會在推廣這首歌！我當初為什麼批評這首深層國家輔助流行的泛民黃絲歌，正是因為它可以將一百多年的國際城市人民變成現在全世界憎恨的愚民，方便共產黨接收香港。
二十幾間商場出場地給黃絲大合唱。大家今日見到後果。
集體催眠，mass hypnosis。泛民做的，共產黨出主意，泛民黃絲代勞，香港人繼續支持泛民吧，最後自己無處立足。

條廢老唔抵得首歌紅過佢香港城邦歌

點止"紅過"咁簡單

痴線佬都folllow

青山派

我am730開始睇佢專欄
食左藥果時佢好ok的
未食藥大家都識分

又出黎刷存在

條撚樣敢唔敢去一轉歐洲唔戴口罩?

呢篇智力門檻係幾多

個邏輯係邊

青山

陳雲你幾時先死呀?
屌你老母

陳雲=私怨撚，見佢攻擊泛民仲多過攻擊共產黨就知咩料

呢篇貼出嚟做乜？

中國都要求美國媒體全面撤離中國（包括香港）

而陳雲選輸之後，仲淨係識唱奏「永潰基本法」
再唔係加一個崇精上吊圖自high
販民固然垃圾＋劣跡斑斑
但唔支持販民都唔會支持陳雲邪教

藍絲廢老？

雖然陳雲就，但褻瀆神是真的，始終人應該謙卑，就算香港獨立都是神命定才可能發生的事，不是嗎？

國師睇嚟就算中咗都會完全有抗體無事

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔想知個老野講咩

點解同大陸口徑咁match

口吻變哂藍屍

Push

無討論價值
拉

皇天擊殺左新界東選民未

因為佢嘅存在價值在於攻擊泛民，所以冇嘢都要搵嘢嚟屌

食屎啦陳雲！

閱

共諜就共諜啦！

咩食唔食藥啫

拉
(屌佢都廢事)

佢嗰首八十年代武俠劇主題曲就收嗲啦

一開始已經話就算基督教都唔係用「願榮光歸上帝」而係「願上帝的榮光歸XX」

依家咁寫邊度褻瀆上帝？

救我城 購書奉案內

佢首歌仲要係區諾軒作

條友啲思維跳到咁 點跟呀

熱狗

留意聖經，榮耀是歸給神和祂的國的。同時我們自己也沒有甚麼好誇耀的，真的。
而勇氣和智慧我地都差好遠，如果香港光復到是神的功勞。
只能說我無法真心唱到最後果兩節，我私下會自動跳去共和國戰歌或者咪嘴（-->「我願榮光歸與神」）。除非當正式的國歌。
可能我誤會。

bonix睥鳩me

藍過藍絲

我願榮光歸香港 同 God save our gracious Queen有咩分別
班水泥童子軍都打橫黎講

成鳩日亂up皇天擊殺大鵬展翅就真係褻瀆神靈喇